唔好話我唔教你地發達

今年股市好係五月收手，港美都係
買入以太幣長線，包贏

五窮六絕七翻身

九月先回勇